---
id: tx-1975
izenburua: Ez Dut Ezer Esan Nahi
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/6v7076Hem5k
---

EZ DUT EZER ESAN NAHI
EZ DUT ESAN NAHI EZER
EZIN ISILIK EGON
ISILIK EGON EZIN
GAUR EGIN DUT BEKATU
EGUZKIAK BAINAN BEROTU
IZARPEAN BAITUT MAILATU
ETA KABROI HORIEN ASMOAK BAZTERTU
BIHAR NAUTE JUZGATZEN
EZ OMEN DUT ULERTZEN
GAZTAROA BAIZAIT LUZATZEN
ETA KABROI HORIEN GOGOAK GORROTATZEN.